Misaya蒜吾蒜報番toyz牛?

現場睇 灰左

第一場一開波就死左隻

不過大陸隊真係打得好合拍

比人撚狗

上野雷撚到=.=

I mean thm

jg差距太大
要搶嘉文比jg真係少見

兩場都用同一隻ad比人打到仆街